點解宜家孫燕姿梁靜茹已經無人聽

以前呢兩個，加埋咩蔡依林之類宜家已經無曬聲氣

蔡依林隻新碟入咗金曲獎專輯同女歌手提明喎 超正
你無留意咋？

因為
你已經被支共間接封鎖都唔知

梁靜茹啱啱出咗新碟
不知幾多人聽

碟已買